# Dataqset
## It's backup from (https://github.com/QSuHack/Dataqset)
Przewodnik po repozytorium

Wersja do uruchomienia -> [pobierz](https://github.com/QSuHack/Dataqset/releases/download/v0.5/Dataqset.zip)

Trzeba wypakować i uruchomić plik `Dataqset.exe`

Czysty Kod źródłowy w zipie (ten sam co w mailu) -> [pobierz](https://github.com/QSuHack/Dataqset/releases/download/v0.5/kod_zrodlowy.zip)

Główny kod jest w folderze Daqset [tu](../master/Dataqset)

Folder python_tylko_kompilacja jest potrzebny tylko do kompilacji programu,
NIE JEST potrzebny do uruchomienia. (zawiera niezbędne include'y i biblioteki w postaci nieskompilowanej)
